有冇玩緊CMB嘅巴絲（127）中1001又唔開po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

以上有錯請不吝指正。

點解阿 你咁努力爭取完又放棄？

可能行完會唔同呢

支持

可能未知點覆姐 都要啲時間諗諗

我未睇過你喎

你照下鏡咪睇到囉
你同我咁似
btw
做咩你上個po 係到溝我女神

下 咁都比你發現到，仲好講，你唔係到都要有人做你做開既野嫁

代工 唔包溝女神架
比你份人工入面唔包架

我都係中坑28

對唔住 我地係出左名冇人match果2個

bro 你有match 未呀

冇人match 我已經冇開個app幾日

點解要講到咁慘。

因為女神你唔理我囉

日日都開下啦，可能有日中呢

配埋楚楚可憐嘅連狗

依家啲女咁進取既

每日都有新suggested？唔好放棄

你成日都話我唔理你架啦

走開阿你 唔想聽

你啱唔啱呀咁

咁要繼續講先得

乖 唔好喊，姐姐叫你dd

因為你真係唔理我囉

氹佢唔氹我既

咩料

幾時唔理你

搵唔到人食飯

你走左去同人玩果陣

可能我大過你呢

因為我太低質

我眼殘定點 入面咩都冇

大長征

聰明人先會見到㗎

每日開增加機會率

岩岩我都想咁覆

絲打都仲可以見到有人like你地，只係你地可以唔like back返，但係你地係唔會明白我地係點

我唔信

其實喺系統設計上對男女users嘅限制有咩分別㗎

絕望既現實

就係女user 揀男user
好少會去到男user 揀女user

一心不能二用

但一腳可以踏

點解呀

點解嘅 咁suggested同discovery你地都有得揀㗎
仲未好摸到個app嘅操作

女多數都係等男既like 完，先慢慢揀想like back返邊個
男既係like完人先慢慢等比女like返

因為要互like 先有得match
咁男user 有21-26個like 每日
女user 就 6-9個
自然女user 就會拎到好多like 排隊比佢揀
咁女user like back 就會match 到
反而男user 係like 左都仲要等人揀

我地係揀黎like，like完要人地like back返先match得到

原來男女users每日like limits係唔同
學到嘢 唔該巴打

學費係比機會我識到你

哪有.....人 同我玩

好少人 大過我lo

點解冇可能既？ 咁好可惜

我都睇唔到

我同你同年

回過喇謂有等下個出現

我囉

係咩？肯定？

肯定阿 衣到啲絲打講過乜我都記得哂

好勁

好pro

追唔切post,一時冇人一時覆咁快
唔緊要啦，下個更好呢

比豆like人衣啲粗重野留返比我地做

點解你會記得哂

可愛巴愈黎愈識得搵機會

岩呀
窮到剩係得豆

差在搵極都搵唔到女神比機會我

因為我每日會用幾個鐘時間去背衣到啲絲打講過既野，我係一個隨時ready既後備

九巴轉數都好快下

一直等人開post

你真人講嘢應該都幾好笑

係阿 九巴服務 日日進步阿

可唔可以透露少少 啱啱先重新加入

要你失望了 我真人係個自閉毒撚

係好過狗鐵既
我日日都搭

即刻有人想挑戰我 你想知魔鬼絲幾歲阿

就係不時都有絲打放pw
跟住就背哂咁

其實你都好識講嘢

唔好咁講入黎學下野姐

過獎 我死而無憾

好強大嘅data base

呢個新年真係好鬼悶

點解有咁多豆

小心學錯嘢

可以係到得到魔鬼絲既回覆，已經係幾生修到，巴打努力下

係咪代表眼角高

同我傾計
幫你解下悶

未握過手，你咁易就死而無憾

我放足一個星期，仲更加悶

我老細話要種多啲拎去賣比維尼
佢最近轉左食豆唔食蜜糖

係課金阿 為左衣到啲絲打 課幾多都值得 不求回報

我尋日加入咗嚟呢個post後就一路喺度秒回

我唔係好明點解你咁識講嘢但冇match

知足嘅人係可愛嘅

有得握手嫁 咁我握埋先死啦

岩呀
少少錢都比唔起
講咩鍾意喎

Um ... 自己執生

仲要肺炎都冇mood周圍去

邊個比你掂我女神呀

哇 多謝啊。咁我任咪應該要跟你學野
咁計快應好快出到pool

咁依家放pw 出黎識人咪就係完美既時機囉

咪係
九巴啲轉數好快

你咁問好傷我心 ... 樣衰囉 邊有機會比我發揮

好鬼驚其實原來我地喺現實係話識得嘅

咁我地可以交流下玩既心得丫嘛

利申 like 過隔離位既女仔

唔關你事既。係人地唔識欣賞你 對眼生係頭頂啫

你一講就講到出pool 我努力左咁耐先得到回覆咋喎

通常識得講嘢都會氹到好多女仔

我比唔起

你大把女埋身 仲需要俾豆咩

九巴你真係好多replies都令人笑得出
再配合埋連豬連狗

之後點解冇發展到？

係囉 最起碼有得笑吓

其實佢同難巴真心講野正常同搞笑

可惜我出唔到大場面 一見人就啞左

意思唔係魔鬼絲 可能cmb 入面運用到

反而我打字就啞啞地

真野唔好講阿

你個bb未係

大家笑下我地啦 我地都開心

Bb牙～

學曬啲衰野

我都想跟你學野阿bb

通常比人傳傳下，自己本身冇果個意思，之後都會傳到有 係青春阿

係呀係呀完全就係咁

幾時有人傳下鬼

諗起都開心 好想比人傳下

我通常比人傳完都會衰收尾
我要靜靜雞咁贏

一步b

我係傳得愈勁 衰得愈快咁

差唔多可以考慮下我

排定隊先

呢番言論好有霸氣

好懷念呀

咁你排到下世都得

傳聞在說你正跟我秘密拍拖

可能一下子chur盡哂啲quota

好想遇到一個人 我見到啲嘢係會想share俾佢

你已經遇到喇
望下依到

些牙比我啦

Match me等和些牙俾你

我都想，好似見到乜都諗起佢 會想即刻話佢知咁

搶頭柱香咩

依家講住比我聽先囉

又要對方同自己思想、喜好近似，會care我care嘅嘢

等我搵反千抽巴嘅pw 先

要post上嚟先些牙到俾你同難巴噃

我唔明添 太蠢喇

思想sync到真係好重要

出咗幾次可能人地以為你受

Sor我明喇 自隊一萬粒膠俾

咁似講緊我既

到底九巴你有咩興趣啫
唔準答係我/其他絲打嘅興趣

我真係冇任何興趣 毒係屋企算唔算

Match 我
就解決到目標

341803 得背脊相

興趣係上連登同巴絲吹水

係啦 我係得衣啲貨仔 所以咪冇match

其實我一直想遇到一個係會話：嘩....我一直想搵既人係你啦。既人

幾時冇個正面𥄫下

其實哩個真係我興趣黎所以我都冇乜match

嘩....我一直想搵既人係你啦

好多男既like我 關唔關我偏好設定事

估到

冇理由辜負你地既期望架嘛

關
巴打玩開二刀流？

可能我撳錯
Btw有啲幾靚仔

可以like back

咁我地真係幾夾喎

雖然做朋友無所謂 但怕佢哋誤會

其實有冇呢個人，根本有冇啲咁嘅嘢嘅呢？
好想搵到個好似一加一劇場版形容唧人

依到呀依到呀

好似舉極手都冇人理我地

可能太矮睇唔到
我下次試下跳高再舉

可愛巴真係笑死我

嘩....原來我地興趣咁夾架

可能前面太多人遮住咗你地

你好似好有經驗咁但唔會覺得好攰咩

我俾埋梯你爬高d再舉

日日都見你舉手
肯定唔係不舉

Sorry遮住左你

我連背脊都見唔到
是咪我走漏眼

你直接揀我咪唔洗準備咁多野囉

你想聽咩我都會講架喎

Finance?

係呀 係到出pw重緊張過係cmb講開場白

定係你X左

唔差ar....但profile又係咁少嘢

花絲

之前有個中同like back我我先發現like左佢
like過個靚女舊同事比佢x左

GG囉

我唔周圍搵啦。我企定定係度，快啲有人黎接我啦。

同個中同係緣份阿～快啲展開深入而激情對話

我行得嫁啦

你地2個跟我車啦

我攞張櫈坐住先。年紀大，唔可以企大耐

你地快啲相認啦

我等緊你同我一齊走咋

比佢呃過豆啦

搵唔到你。但見到有幾個都幾靚仔

有人相認你，快啲走啦。 再耐d我就要訓低架啦

我都想知係咩回事

又要開毒辣調查委員會查哩單高度懷疑騙案啦

希望多啲新人上水一齊吹水啦。哩個post愈黎愈靜

我行唔郁ar。企得太攰 腳痛

[/quote][/quote]

有時間會 不過唔想係到留咁耐

衣個開正我個飯喎 我記得

到底有咩唔記得😂

雷曼到依家都未拎番啲血汗錢

我要哂

Match 我教下你

抱你走

應該冇咩唔記得 巴打你努力啲都可以有我今時今日咁既成就

CMB上識咗嗰人，問我之前有無喺交app識人岀到街，我話有，對方話我cheap，我頂佢個肺！！

之前你個pw啲人search極都search唔到，試左勁多次先search到

好似唔係好難
同你有差唔多成就

我都唔想咁耐，擔心哩個post開到200,我仲企係度等緊

可能哩單炸騙案仲嚴重過雷曼

唔係阿 我覺得你好expensive阿， 小姐我可唔可以請你飲杯cappuccino ？

然後一抱就壓殘左你

我地都有努力過嫁喎

又係你喎巴打 有match未呀

咁佢又用交友app？

如果200你仲係到你會唔會考慮比個機會我？

唔鬼知，傾咗兩句就話cheap

我可以手把手教你

咪就係囉 上得都係為識人啦

見一次面有可能唔同架咩？係未會變得更加冇feel。我通常約過出嚟，但好多之後都冇聯絡

依個po 就比我帶走你喇
唔好等到200喇

講下最近有咩戲想睇 對方醒水會約你去啦

冇阿 女女都唔碌啦

比左我咪以後都search唔返你

可能到下個post，你就冇再出現過呢

唔會呀
我奧運舉重冠軍黎

我記得我睇過你profile都幾正常架喎
係咪你無like女女呀 眼角高

我悲觀啲 大家都岀哂 我仲未有lol

差在努力既方向好似錯左咁

岩就約出嚟架啦，唔係點再了解認識ar。佢傻架

係咁嫁咩？ er 近排我想睇哂所有戲院上緊映既戲

我覺得你想帶走好多人多啲

仲有一個咩都唔講 剩係send啲騎呢圖

冇可能

我想我地一齊離開哩度多啲

你咁講係咩意思先 舉重。

唔好咁灰 希望在明天丫嘛每日十二點又一條好漢
可能聽日match 岩心水呢

冇呀。好似上面絲打咁講 見完應該唔會想再聯絡 而家咁樣都有個可信既人同自己text下

參賽者只有你一個

呢條俾絲用架喎
巴打如果有嗰女同你講佢最近有乜戲想睇，你對人有啲意思，會唔會約佢先

我眼角唔高lor

我包起左間戲院
會唔會有人陪我一齊去睇

點解人地好似咁易玩得贏咁

點唔高法？講黎聽下

例如咩騎呢圖

我都唔知 交友app結婚嘅人到底係點樣識

有絲打話你唔錯架

暫時未有學生，希望你第1個同埋最後1個

可以抱佢番屋企既意思

我對哩個app期望不大

真係黑人問號
仲話自己talkative

約 但係都冇女仔同我講

咁你會唔會係咁更新阿 都好似唔錯喎

咁你點撩女仔傾偈架
巴打係咪A0

不如話一齊到既人到底點識

係唔係玩抱住你周圍走架

我識嘅唔係sale就係怪人

好似講錯左野，再講過，我眼角好高，因我like左好多絲打

我食開10成熟嫁喎

咁又點高法呀

令我諗起一句，我唔介意你之前有幾多個鐘意既人但我淨係希望做你最後又最愛既一個

客套說話 唔好恥笑我

終結浪子嘅女人

真係有圖

我知啦，佢想同你結婚再一齊煮嘢食同生活

雖然我都冇每日好似買六合彩咁

文字已經形容唔到成件事有幾騎呢
佢仲要用小米真係不了

我識既係唔出聲

我都想知點撩 都冇match 撩空氣唔係a0

哇 咁都俾你諗到

我都有一大堆唔岀聲

我怕你撻我落地。骨頭脆ar，撻一撻好大件事

真人嗰啲喎
咁你嗰ex點追架

質素要好似衣到啲絲打咁先得

我唔介意你之前有幾多個鐘意既人但我淨係希望做你最後又最愛既一個

我用iphone

我都想知。唔通玩錯game

但佢無打過字咁濟

放pw俾我驗證下

我都係喎

驗證過 係ok嘅

我比較似一種習慣 一到12點就開下然係秒關app

nlp玩心理真係有啲咁既技巧 要令對方幻想同自己有美滿將來

其實有match都唔代表啲咩 反正都唔岀聲

我真人係啞既 唔記得啦 好多年前

帖 焗爐 同shampoo 既關連圖....我不嬲都鐘意FF

咁我真係完全幻想唔到

咁我繼續埋首掘地先

唔係阿 太高質唔捨得like

唔會比你跌落地架
抱實你架嘛

比你x 過啦 我放你都睇唔到

咁你要繼續等下先

正所謂唔熟唔食阿ma

儲左一大堆唔出聲嘅，唔知like黎為乜

邊個講衣啲 我即刻課幾pack豆送比你

有絲打驗證你唔錯架wo

咪就係 得嗰like 有啲得個hi 覆完又唔應

傻啦，你帶左好多歡樂俾我哋

有個谷得絲？want to join

怕你抱唔起咋

但係個位絲打都冇like我喎 同大家話難巴可愛一樣

有x過咩 定你冇like過

帶啲比我得唔得

所以上黎吹水好過 起碼有人回

12支比我係suggest睇到你都送到啦 濕濕碎

係ar，得絲冇巴架。

有阿

我真心覺得佢可愛

可愛但係唔係選擇範圍入面

唔會喇
女神你咁瘦咁輕

仲要等幾耐到
我攞左飛好耐喇喎

有無得join

咁送花要見到先送到

因為好多人打左尖

但係又唔帶我番屋企喎

邊有可能x ar

推post推得好快呀你地

因為我比過豆你

因為你冇秒回

追唔切

我有x你咩，唔會架。所有巴我一定like back

我都會㗎

因為有我哩個冇聊人狂R水吹

我又吹

因為我like完冇講比你知

默默地like

因為我要係你地背後默默咁守護

你都冇守護我 得個講字

但係你都冇比pw 點比人like

你俾pw我like你咪得囉

點同 點會要絲打出豆

match 我
我簡介番上面講咩比你知

證明我唔係港女 肯付出㗎

吹ar吹～讓這post吹~~~

有pw先like到

付出係對等架嘛
等我比豆你
你再match 我同我講野喇

極度懷疑你係未真係like左

天堂絲最好 好理新人

你有守護我咩

因為我都係新人

我唔要豆 我要pw

你把口真係呢........

唔信你個個都識你嘅

我真係like左嫁，不過前排你放pw我又search到 所以我懷疑個app 呃人豆既 like完過一排又like得返

因為我冇聊，上水次數比較多

咁我比個心你
你比tg 我囉

係未架，你放pw出黎俾我睇下

有阿 默默咁比你踢埋左一邊

你地d巴打成日咁識講嘢架呢

遮住user名真係分唔到難巴同九巴

你次次一上水我第一時間就係叫你

我手頭上冇資料。 你搞到我好好奇

最鍾意你喺度

但係我都只係屬於你架咋

好蠱惑

同佢style 差咁遠
點會難分呀

咁你係咩style

你地分別係咩style

a0死毒撚
同 唔係a0死毒撚

邊個係純情小A0

純情但已經唔小既a0 係到

對我呢啲中女嚟講係小deedee㗎

萬眾期待

上水

你長期係呢個post度摸索完個app未

跟咁多巴絲學多咗好多

唔細喇
都仲係a0

有時差又見唔到面好難keep

隔幾遠呀long D?

終於出現啦你

有幾中先

我都係好怕醜

你睇過啦, 你個陣仲問我係咪乜野乜野, 係你唔記得左咋

又有花生🥜食下

十二個鐘

冇花生 因為個陣花絲問完就算

就算冇時差又見得到都未必易keep

小心啲，好多錯既嘢唔好學除非想係度長駐

好sad

姐姐幾好呀

咁你放俾我睇下，我即刻like你

我總是一個人在練習一個人

對住我一啲都唔怕醜咁拒絕我喎

而家唔再係一個人嫁啦仲有難兄陪你

我實習緊一個人

但係我唔想要佢

咁都俾到位你入

想唔想同我練習下二個人

想入埋你屋企同你一齊住添

你肯放pw未

我屋企唔易入架

大家對我有小小期望對我黎講係最好 我唔想大家失望

你帶我入去咪好易囉

放心啦，其實都失望好多次。

我唔會咁隨便大開中門 亂咁帶人入架。

對唔住 令你失望

啲度長駐吹吓水長幾調劑到生活吖

你地對我咁殘忍既 我既力量只有係連登先會得到解放, 出左連登就什麼都不是

你唔放pw已經失望左

其實我好鐘意哩度巴絲，個個都好好

追咗陣post 原來唔少巴打同我一樣a0
u are not alone

Me2

認真？ 唔係好信

Me3

我新加咗唔夠兩日都有少少鍾意咗你地

你地咁樣講我會怕醜

真嫁 我唔呃人

不過我都好似少少明
真人我都係一對住唔熟嘅人就條脷打kick
雖然就算鍵戰mode我都冇九巴轉數咁快

因為我係滿LV 鍵盤戰士

一步bb都係

係...今日真係A0

佢係鐘意我

新年新a0

哩一句已經呃緊

今年都A0

我今個月真係

咁你鐘意我, 佢又鐘意你, 咁佢咪都係鐘意我lor

[member]吊到好撚高黎賣呀屌 約左3次都我主動 傾計又次次我開topic傾 簡單d黎講係 果種好兵仔既感覺[/member］

你哋多數幾耐1 match

平均1個月

唔隨便架
剩係帶我咋喎

花絲2020都未match me

好啦 見係花絲你咋

都係冇課金咁玩？

冇錯

貼埋pw都唔like我個背，我都費事沖出黎

前提係我鐘意你

會唔會佢唔好意思約ar? 又比較文靜呢

大家等緊你個正面

我見唔到呀 係咪巴你一早x咗我

一兩個月到囉

你幻想到佢咁好既時候都係呃緊自己

你留pw

高手

唔講佢想表達咩先， D相影得毫無美感可言

我包容到你阿

遇唔倒你

我一向都鐘意FF

咁做咩唔ff 下放我入你屋企呀

事在人為

咁你ff下我放你入屋企好似好d

而家先認得

荃灣？雖然我唔係你想搵既人

係阿

成日都ff
收埋你唔比你再出街識男仔

真毒 珍珠都冇咁真

冇阿 我唔呃人 你地都唔信我

你幫我做證啦 要包容

大家上水熱鬧返啦 以為唔會有127 難巴簡介打得好好

上水呼吸下先

咁有冇獎勵?
具體黎講係比我識你

你星期一出場喎

All in gogogo 輸左你嘅 贏嘅我嘅

大熱

少左幾十個 多左1,2個左右

都要買

第1次1600

我是咪遲咗

機會係留俾有機會既人

你又冇秒回到

新年希望各位搵到人一齊del app呀

真係唔錯wo 我搵到你證明冇x過你，你都冇like我啦

咁我識男人

希望大家情人節前都del到app

我都有諗過係未唔洗再開新post，反正d人係哂大gp

咁你del左仲點識到人阿

我發誓有like過阿 係個app想呃人錢又彈返出黎，定係你開左新ac

真係有咩

緊係啦 我同難巴一樣視豆為糞土，有得like就like

你搵到未呀

趁我唔係度先擺pw

咁點解我仲搵到你

我仲未完全放低一個人ar。放低左先再搵

天堂絲對上一段到而家幾耐喇？

我明呀我都用咗啲時間先放得低， 然後終於有人邀請我del app, 你都要加油呀

放低左就黎搵我啦

點解冇人邀請我del app

呃人 你地玩小圈子吹水既

你唔係等花絲咩

因為你唔邀請人

睇到大家出pool其實仲開心

你用左幾耐先放得低。我係好易拎得起，但難放低

其實嗰個人係冇幾耐之前冇一齊到

same,差唔多兩年喇

花絲過多日就會唔記得左我 如果要同花絲一齊, 係咪要好似電影入面D劇情咁, 個女仔每一日都會失憶, 個男仔每一日都要重新追佢一次

點解你地又玩連登又上tg

因為冇人可以邀請

可能因為連登先有我既存在

咁果個人走寶啦

Agree

可能好快有呢

拎你既真誠打動佢

Same

係我唔好啫 唔關人事既

其實每日追一次好浪漫

岩呀
多到可以拎去派

不過冇人要姐

絲打們埋黎睇埋黎攞

有冇故仔聽

但佢一直記住我x佢

係你自己衰 你做咩要x人 幾多人想like都冇得like

其實都係。好sweet咁

你又唔like 我

最衰個app 冇like人紀錄 如果唔係就可以證明到我冇呃人

咁你想唔想試下比我每日追你一次

玩app嘅心路歷程有講過喇

想

係咩，咁點解仲搵到你

你唔係追花絲咩

呢2日係咪因為放假?
一日match咗成7，8個

Match冇意思架

你約到7-8個再上黎喇

個野壞嫁

花絲成日都失蹤 追唔到

心裡的花

約過好多個見面
但冇拍拖

人揀我 我揀人咁
死胡同

好似冇咩分別
似係巴打好靚仔多啲

我都係因為放假悶得滯的起心肝down咗CMB

你地玩開多唔多sales雞

咁你match左幾多個

未match到你囉

少過tinder 好多既

你都唔比我match

match 唔到我應該係好事黎

個app係咪食msg

係阿 個app 食msg 大, 不過我未試過 因為冇 msg

九巴嘅連登偶像包袱太重

調轉嚟講嘅

諗住你比豆你架嘛
點好意思要女仔比豆呀

唔係阿, 咁咪可以比多D心機落去lor

係 我就係一個包袱

同時要控制自己唔好咁易上心

姐姐學歷咁高

唔公平呀九巴仲係lay埋喺偶像包袱後面

我有少少心掛掛睇人地覆咗未
雖然呢個post 我都會

Match me sin la

你咁高學歷
我會唔會同你溝通唔到架

係阿 我既邊緣人能力一直都發動緊

下 洗唔洗我同你試下

搵唔倒

唔同呢2日啲女女 口味轉左

仲有咩app 好用?
唔使科金

我覺得冇

0match 我都唔知講咩好

好耐冇見喇困擾絲

hello難巴 你幾好嗎最近

唔好呀
冇左你依到靜左好多

等你比利是我

排

哦....所以先搵我

點解諗起首歌 的士陳個首

我唔準你咁講嫁 排名不分先後

係都你比我先啦

我排你果條隊

小朋友才分先後

我想要帶你回家

如果你想既 我可以同你一齊派比其他人嫁

跟我一起畫彩虹

我想收你果封多啲

我唔係咁架

我好似冇乜機會派
你同我一齊派比人就得

我係時候潛返水

你同佢唔係兄弟咩

唔係呀

hi 唔係好記得 可唔可以介紹下

你又要離我而去啦

Match埋我先潛啦

靚仔 9成係

唔賤都扣晒分

大家咁話啦

睇對話內容？

係架咩 咁sad嘅

最好真係cmb

其他用唔落 🤔

你需要我咩

放過pw?

用過咩app

需要阿 你留係到啦 一係你帶埋我走啦

tinder探探都down 黎睇過下咁啦 相任睇飛咗一晚 有時飛錯咗 好似可以任like咁 覺得比較隨便啲 見高分咪down 黎睇睇 探探係衝擊啲 男嘅都過分美圖

咁你試下問我啦 我咩都答

唔靚仔都有8成係

唔靚仔有咩資格做賤男

你冇入大gp 咩？

錢，地位

係架。寧願同靚仔玩下。起碼講出嚟都正常咁。

唔入阿 我唔玩小圈子

呢啲冇樣睇架

咁唯有揀D又樣衰又冇錢又冇地位既

做得好，
反對小圈子

我同事囉 得把口
離左婚 2仔1女 都係player

咁你陪我啦

一齊上黎吹啦咁

通常冇端端消失就好大機會有嘢咁

而家同我傾嗰個都係咁 可能忙啫

原來你都想同我一齊派比人

有時消失幾個鐘呢

好唔好用

扮有老公有小朋友，等個女仔覺得佢男友唔止flirt女咁賤，仲勾人老婆，入佢獲勁既

毒撚表示好難唔上心

痴線 放假呢3日
啲女女係咪好悶
一日match 10個up

佢唔係有得畀你試用咩？

點試用😱 好似唔覺有

有時可能真係忙。但如果經常性玩失蹤就放棄啦

我一直係到 你一上水就會見到我

好阿，咁我又繼續浮上水

難巴少左上水啦

放假都消失或者一兩句 唔係好明顯冇意思咩

點解可以咁易就上心

下, 咁比佢問喎, 作D野講佢知啦緊係

因為毒撚平時冇人理 所以好易上心

我好似喺10個post前出現過

係阿 我係慘過難巴

衣到D絲打覆左我一句我都已經上哂心

我記得你個名阿, 但係你好似冇放過pw

好識講野

我都好易上心

因為女神成日都唔理我囉

有我陪你一齊慘

做咩同我鬥慘

唔好咁講啦, 衣到都好多睇緊post 既大哥哥 話唔定會上哂水呢

我就係成日all in 一個。 以後都唔敢再all in

幾時All in 依到
一賠36 到

我連命都唔要 邊個夠我慘

我覆番你喇
唔好喊喇

這個世界最壞罪名 叫太易動情

上左武漢直通車？

點樣可以令到絲打們對我心動? 可唔可以教下我

你好多人愛戴 唔慘

d人match完又唔覆chat rm

你個名

緣份未到😂

我都一樣搵唔到你

我搵唔倒
8張得164&165

答對，100分！

未課過金

所以搵D千年冇match既人就fit 哂

我覺得CMB正常啲

呢啲情節好dramatic

點為之飄忽？覆嘅時間長短？

[menber] 有得free trial 一星期 我用咗 [/member]

你日日都話我唔理你架啦

會唔會輸身家

Exactly

你都冇秒回我

我唔要重複犯錯

贏到開巷就真

我淨係記得你冇like我

哪有人 除左可愛巴

占卜都不能盡信既, 信占卜不如信我

雖然有時我都9 like back。 日日都話要認真識人，日日都秒開再秒關app

屌 初初我就係咁諗 但係點知最尾準到仆街

呢個比喻好呀

大家都佛系玩家

我淨係記得你skip左我 我個陣喊左幾日, 而家人少少先講出黎

我連想擺既心機都冇 玩到好頹

九巴講嘢又升咗幾個lev

我去左行山

有我一個仲唔夠咩
咁貪心既你

咁你要小心,傾耐啲先，千萬唔好上心ar

攞係呢度俾你啲巴打粉絲團

就嚟輸到冇嘢可以再賭多鋪

占卜都係不外乎你之後一年會遇到幾個衰男人, 受小小情傷之類, 不過之後會更好, 因為你遇到我啦

我幾時有skip你，係你冇like

你都想要好多姐 姐

做咩唔帶埋我一齊去行

我都想做到咁受歡迎

強制性同多幾個吹水。 搵得多d分散自己注意力

佢份咩工阿? 做卡樂B?

我又諗遠咗

所以係時候賭落我到
會贏番哂黎

強制性分散式吹水呢個正

我重視既只係得你一個咋

對對方講既做既保持警惕。 曾經有同事同我講：傻妹，千萬唔好高估自己係男人心入面既位置，好多嘢都會隨時話變就變，特別係感情。

我淨係講真話

係咪同仔仔去行山阿

我地要冇限loop 有冇like 同有冇skip左既問題

我一直在食花生

你會去行咩

過黎我衣到啦, 唔洗賭注, 我直接賠比你

要每日一提： 分散投資，切勿all in

你呃咗我pw之前又唔like我傷心

點知輸得更慘

同你既話上刀山落油鑊 邊到都會去架

但係你已經做到了

希望做到啦大家都要呀！

我依家都係，但集中同d巴打吹多過係CMB

我就係輸哂落你到囉

但你在乎既好多個

呢度其實真係好吹過hey how do you do

咁咪好囉 我地都叫有個話題傾下

我睇錯嘢 將你同可愛巴調亂左

有男有女

儲夠一樽花生醬未

姐姐學歷咁高 我會自卑

都係因為想引你注意我先咁做架
得你一個係重要架

我個名得5個字喎

點賠先

傻啦，我做乜要上刀山落油鑊咁慘豬

我可以日日陪你

邊係ar。 可愛巴同花絲受歡迎d

產量好大 三日已經一大樽

每日12點前會提提大家

想煮餐好野比我食囉

邊有噃 藉口

你繼續吹，吹大啲

都話你兩個似

得分

點解決定del嘅
對呢兩個女仔上心咗所以冇心機再同其他人傾？

公式問題同公式答案。 但問完答左又唔會再講嘢

講出黎其他人應該都係咁諗

得一個話題，仲要研究幾耐

其實講講下又真係似

我寧願睇你地Loop一萬次有冇like過同有冇skip到

再吹我驚凍親你
我地都係番去屋入面喇

咁你未返黎哩個大家庭